TODO
====


. raid V
. poner configs en un git(etckeeper) V

. ip config V
. ssh V

. mail notifications (logwatch) : network unreachable
. updates
. firewall
. samba: necesario hacer nueva particion?
. mail server
. selinux
